一人一個好cheap好無品味先會改嘅英文名

男 首選 Ken 次選 Joe
女 首選 Amy 次選 Winnie

Cheap

男 jason
女 candy

Chloe

joe

kitty
覺得呢個名好娘

乜Amy真喺咁娘咩

tasteless

Yuki

Apple

Andy
Jacqueline

Cheapy 節拍

Charlie Tom Mary Sally

仲有beeno同peter

Sky

Cherry

各大名牌英文名

Betty

Yuki / suki

dllm 我得罪左你d咩
一入黎就見到自己個英文名

未有自己名

點解有andy
andy都好多靚仔下
仲要純純地既

Ken: 屌你樓豬

係連登仔眼中所有英文名無一倖免

candy係雞呀,關華人同淫底咩事

樓主真係
燒著埋我呢個痴線佬

dick

Yoyo

apple

Jayden Hayden

Candy, Coco, Mary, Peter, Ken, Apple, Mandy, Paul, Joe, Joey, Wilson, Jason, (叫Billy果啲最肉酸）, Winnie, Kitty, Chris, Winson, Yuki, Yumi, Zoe, Suey, Bill, Sam, Polly, Kylie, John, Jolin, May, Susan, Betty, Cindy, Dior, Fanny

TL

老豆老母改 寫撚埋落身份證

改名改到想喊

經典地冇文化

呢兩個名都可以啊喺香港地來講父母改得呢兩個名算係有文化㗎啦 （如果被改名嗰個係80/90後）

Tate

Jerry

Vicky

Andy hui

Alex Alan

Ken
Catgirl

Dick

屌你唔識扮識

Mary Tom

JOHN

Crystal Jessica Yoyo Tiffany

Tesla

Fucky Cocky

Ronald

Mario

dick
dicky

Eric

點解仲未有ben？

叫Ronald嗰啲真係好on9 仲有andy kenji oscar norman都係

Dick 同 Dicky..
之前識一個area manager個名叫Dick Wong..
我笑到唔知想點..

Ig: kongyuki

Flow

Jacquelin
Andy

一定係Anson

見過人叫自己Uno
個人都幾cheap
品味好差

每次有人自我介紹叫dick
我就好想問佢可唔可以直接叫你做撚

Scott

stripper 名
Apple Banana Cherry Sweetie Barbie

Mk系列
Jason Kenny Zero Ivan Candy Yuki Gigi Vivi

屌你又係大包圍post

Zero

oxide

Kelly

Yvonne

Bobo Yoyo 呢d

Cherry
Vivian

Money

oxygen

未見到自己名

Candy 屌你老母係咪以為自己好甜

Jimmy

Steve、Tony

Entrepreneur

Cherry真係不知所謂 唔好叫咩Strawberry, hello kitty，真係肉撚酸到死

Kenneth

Jasmine

Fish
Apple
Lemon

skr

好彩無改英文名

Kurt

Joey

Sorry ..
以前asso有個同學叫sorry

Tiffany

DICK

suki yuki之類

Yanki

女 Mary
男 Sky

Yoyo/ Mimi

Coffee
狗名？

Cherry都有返咁上下

留名睇曬所有英文名都出現

Crystal
中大公廁個名

Ken here
cheap 精係度

不如講下有咩係好有品味先會改嘅英文名啦

好有品味, 一個唔小心又會俾人話扮野

TOM

Joe 都算正正常常 Ken 真係好柒

Vivian

Candy 真係喊出嚟 啲鬼佬r哂頭 邊有人改個咁嘅名

Sky
Richard

如果同人講；我叫yuki呀，日文係雪咁解
件事本身好有詩意仲會覺得呢條女好有氣質

之後班臭雞港女就用到變公廁cheap精名
唔係yuki呢個名唔好，而係改呢個名既都係臭雞

我都識個叫sorry
姓鍾？

Judy
Suzuki

water

仲未見到自己個名

第時生仔一定叫Peter

Elaine

呢個真 識得幾個真係做緊雞既都叫yuki

將中文名最後一個字當英文名eg yan

Jayden

Ace

Carmen/Kamen

同事叫because

識親所謂amy同winnie都係八婆
仲有jenny betty

Johnathan
叫呢個名嘅係垃圾中嘅垃圾
要落地獄

男：Jason 成日以為自己好靚仔

money

Kiwi Apple Cherry

呢兩年多左十萬個Yanni Yanis Yannes
叫親xx欣/恩都改呢個名
盡顯mk本土特色

Loretta

Dickson Jason Jackson

Jackal
Jayden
大部份J字頭嘅男仔名

女 :Zoey
男 :Tai

朗文

angela
一定係啲對住啲仔就姣，對女就西哂面既死港女

May

Chanel, Hermes, Paris

男：讀音咩son/咩den嗰啲
Jason Jackson Manson
Jayden Hayden Aiden

全部名都出晒黎

冇人講Cyrus

Supreme
此post己完

全中

完全唔見自己名

Angel

成個post都好cheap 好無品！

喺外國Candy Sapphire Ruby 嗰啲都係常用雞名

見過有人叫自己做Panadol...

Xijinping

Kiki Mimi
Gary

julio

巴打你叫咩名
你睇黎都好cheap

正路都唔會改呢D名
因為外國人改係 老豆係叫Jack呀 Dick呀
個仔先會改Dickson Jackson

無見到自己名
可能普通到無人改
無人改 無人改 反而無人用 無人改 得我用

Spoon

想問下有咩名先算有品味

Venus

Coco

DLLM 真係有人叫Zero㗎？

講到有人叫Zero，我識條友叫One

佢中文名叫欣慧？

Yaki啦 一聽就覺得似隻雞

冇我個名

Seven...

Ultra

識有人叫something
好有品味tho

yoyo coco bobo momo jojo

yuki
miki
miko
yuko
kiko

Uvuvwevwevwe Onyetenyevwe Ugwemubwem Ossas

Candy

識得有人叫

叫 freedom

佢嘅中文文係咪同因為諧音

冇英文名

chris wong
cheap撚到叫人幫手寫文

tiffany cindy hanna grace
tiffany真係當自己係韓妹

Joe仆街啦

真係有人叫hello架

Kristal仆街冚家產啦閪撚到

Joe食撚屎啦

叫乜春阿叫床啊

River...識有人咁叫

我都識

好有信心絕對唔會有我個名份

唔靚仔 但係叫自己做handsome
我屌叫親都覺得好嘔心

Angel懶係野咁

跟返自己中文諧音改係最好 唔造作之餘又親切

Yumi，Helen

屌 ex真係叫Andy Hui
仲真係有第三者

仲未見倒自己個名

點解唔係日本人但係叫yumi?
叫yumi既人 ,喂屌你叫你改英文名, 你拎個日本拼音黎做英文名拓柒?

Ada Amy Joey Ronald

北歐先係咁
Thor Odinson
但而家都唔係咁嚴 女都好以用乜乜son
好似Scarlet Johanson咁

Johnny
William
Dickson
Jack

有無人由細到大都無人同其他身邊既人撞英文名

Justin

Mae

Edmund kelvin jason

Emma

改英文名同品味同cheap有咩關係？ 英文名都有cheap 唔cheap 㗎咩？

衣著、配搭就講品味。

Never Wong

Adrian

身邊識幾個Adrian都幾高汁

Chanel Mandy
Kevin

Tristan

Johansson係姓，唔關事

唔明點解有人會改dick/dicky

henderson

Dick 同Dicky 🌚攞條撚黎做自己名

Yuki, Suki, Mandy, Candy, Sally, Tracy（雞名）
有個小學同學叫自己做Sugar畀英文阿sir笑

Leilomo

詩意...... 改英文名變咗日文用羅馬字拼出嚟就當係 本身就錯晒

linda